經過今日一役之後，有d野勇武要搞返清楚

1. 勇武人數
經過咁多日唱歌，可能勇武有種錯覺
以為你好多同路人。
但真相係勇武仍然係極少數

2.行動成功因素唔係人多
基於勇武人數不足，請拋棄人多就贏既心態。
因為呢一個係和理非既勝出條件，唔係勇武。

我見今日有人不斷叫人去淘大，除非有好多人有魚死網破既心態，唔係既話去100個捉100個。

3. 勇武係日常活動以外既存在
平時文宣既所有活動，你都未必需要用勇武身分出席。
同時你地都可以係無活動既時間出現。
唔需要自己限制自己。

4.和理同勇武係同一目標，但其實各有各做
和理非都有唔同程度認同勇武，請減少需要大量和理非配合的行動。
和理非會支持你地，甚至於文宣為你地正名，但唔好認為佢地會加入你地。

呢點好重要：心態上改變，自己決定自己負責，唔好怪人唔出。

5. 安全為上
勇武，由其最勇的。你地係抗爭其中一個不可或缺的資源。 請多思考，唔好衝動。放棄任務比團滅好，仲有下次嘛。

光復香港，時代革命